求幫手！訪問要人幫手

宜家幫緊大學做研究，希望係大公司office做嘢嘅Ching幫忙出尼接受一下關於一個企業員工時間分配嘅訪問，歷時半個鐘左右，有薄酬！
唔要銷售，同埋最好係後生（最好grad左冇耐）有意可留TG